{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib lombis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen noorena sageli kollane"},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa"},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida!"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tihti mustvalge"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu"},{"text":"Teen namijooki"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Armastan n√∂√∂ri taga ajada ja vahel hiiri p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Joon piima"},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinak teha"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Ô∏è Mind saab treenida trikke tegema"},{"text":"Olen populaarne lemmikloom"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma naudin maap√§hklite s√∂√∂mist"},{"text":"Olen suurim maaloom"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Olen pikk ja s√∂√∂n lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"Armastan s√º√ºa k√µrgetest puudest lehti"},{"text":"Mul on pruunid laigud √ºle kogu keha"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind nimetatakse tihti \"d≈æunglikuningaks\""},{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on oma lapsele kott. Mulle meeldib s√º√ºa eukal√ºptilehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast"},{"text":"S√∂√∂n eukal√ºptilehti"},{"text":"Kannan oma last kotis"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja sisin. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu"},{"text":"Pistan keele v√§lja, et l√µhnata"},{"text":"Koorun munadest"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja armastan s√º√ºa bambust. Ma olen Hiinast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Hiinast"},{"text":"s√∂√∂n bambust"},{"text":"Olen mustvalge"}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Skunk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on lehed ja vars ning kasvamiseks on vaja vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan pisikese seemnena."},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikesepaistet!"},{"text":"Sa annad mulle vett."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Sa v√µid mind s√º√ºa salatis v√µi v√µileival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Olen armastuse v√§rv!"},{"text":"Mind kasutatakse tihti ket≈°upis."},{"text":"Mulle maitseb BLT-l suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mul on pagasiruum, oksad ja lehed. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen lill, mis j√§rgib p√§ikest. Minu seemned on maitsvad s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisike p√§ike."},{"text":"P√µllumehed istutavad mind p√µldudele."},{"text":"Ô∏è Loomadele ja inimestele meeldib minu seemneid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad kroonlehed. Inimesed kingivad mulle tihti kingituseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne lill."},{"text":"Ettevaatust minu teravate osade eest!"},{"text":"Ma tunnen v√§ga magusat l√µhna."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Karikakra","isCorrect":false},{"label":"Liilia","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen roheline ja leheline ning v√µid mind toorelt salatis s√º√ºa. J√§nesed armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik k√∂√∂givili."},{"text":"Mind segatakse tihti riietumisega."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Kasvan maa sees ja olen oran≈æ. K√º√ºlikud ja hobused armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha (v√µib-olla!)."},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Olen kr√µmpsuv ja magus."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen pikk rohi, mis teeb kollase k√∂√∂givilja. Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"Mind v√µib kostitada."},{"text":"Maitsen h√§sti v√µi ja soolaga."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen puu otsas kasvav vili ja tavaliselt olen kollane. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvide lemmiktoit!"},{"text":"Ma tulen koorega."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pruuni varrega taim ja kasvatan maa all. V√µid mind keeta v√µi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"minust v√µib teha friikartuleid!"},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Kasvan maa all!"}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}